太凍 聽日想射波點搞？ 凍到醫生唔想睇

各位手足有咩高見？
可以輕鬆在家又射到波

辭職

工建辭

又唔係講緊轉工 辭職

我上你度鏟斷你隻腳

咁咪又係要睇醫生

唔想做就走 做人洒脫d

斷左仲要醫生紙？咩公司咁無良

中武漢肺炎

你話斷就斷
要照下x光先知

做檢測同睇醫生咪差唔多
重要聽日就想請

你已經有左原因 唔洗點搞
同公司講 太凍 我聽日射波

有急事 請AL

請日無薪假囉
再唔係就請AL

廁所門鎖壞左，被困